點睇D垃圾BLOG主係呢個階段仲可以保持中立,加話黃絲?

唔多講,自己睇,睇完真係火滾

咪撚click 唔好送views畀佢

雖然而家最重要係向外要文宣,不過有D撚樣利用言論自由係到講似懂非懂說話,呢D仲仆街過深藍廢佬

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

OK,我一時間上腦先POST上黎
唔好CLICK,文宣最緊要

編文根本係自己睇到白衫打人好爽，但只係加層理性layer

仲話自己楊威利，真係人唔笑狗都吠